搵左個偽娘出街

朋友最近成日同我講想溝女好缺女，咁我又諗左個計搭下左右搵到個偽娘PTGF，比錢同佢講陪我個Fd出街一日，但係條件係一句聲都唔可以出，睇下個Fd幾耐先發現佢係男人。
另一面，我又同個Fd講見佢咁慘，搵左個唔錯嘅PTGF同佢玩一日，但係條女有"屬性"，全程唔會開口講野，剩係點頭擰頭，全單我請唔洗客氣。
出完街個日，我就懷住恥笑嘅心問仲想唔想溝女，我Fd第一句係

屌你咁識搵PTGF，樣明明咁好，但係比多五舊水佢就點頭OK含撚，仲要口爆埋，好想再搵多佢一次，你之前成日同佢出？

我無比到佢電話都無講真相，佢個回憶咁好我唔想破壞

睇唔到喉核？
btw口爆

你個FD同佢互射左又話你知咩

邊度搵？

咪照直講囉
佢ok就繼續約

識朋友識著樓主咁嘅簡直perfect，請friend叫偽娘ptgf，重要個朋友完全唔知佢係有鳩，完全冇心理陰影

圖

其實都幾好，最少個偽娘真係一句聲都無出先定係其實出咗聲，我Fd柒咗但係唔想認